【樓爆2018】太古城租金暴跌$8000！！！

中原地產表示，太古城9月錄得11宗租賃成交，平均實用呎租42元，旗下分行近日促成租賃成交單位為太古城碧藤閣高層A室，實用面積1,114平方呎，建築面積1237平方呎，3房套間隔及工人房，坐享全海景。業主4月放租，經內部裝修後叫價52,000元，最終減8000元以44000元租出，折合平均實用呎租39元。

該行太古城區副區域營業董事趙鴻運透露，租客屬於公司客。業主於2007年7月以950萬元買入單位，持貨11年，租金回報5.6%。

租黎自用 唔計

七八月暑假係租務旺季，九月開左學就淡靜，年年都係咁

又話業主加租？

樓爆了，遲d 可以叫業主減租

又唔計？

樓爆

有肛需，未京過

租金回報5.6%
租樓日日賺

今次真樓爆

樓爆，賺租蝕價

放租賺到笑又點會宜家賣？🤔

樓升觀望
樓跌入市

租租又贏
果然日日賺

趁而家仲未跌，應及早放賣
連登樓爆avengers

租樓期歲
供供今次收皮了

加息供供要供多200蚊
租租殺夠佢2000蚊租

供供double lost
好快有平貨

巴神好波
今次供供要賤賣了

你呢個淡淡做得唔專業
5.6%係用07年買入價黎計

做淡淡洗咩專業架

總之樓爆啦

賺夠 想比人賺下🤔

租金回報5.6%
租2年就1間

租廿年
打錯 自